VALUE --> STRING 
        | NUMBER
	| BOOL
        | VARIABLE
        | MATH_OP

TYPE --> "ð‘¦ð‘¯ð‘‘ð‘§ð‘¡ð‘»" | "ð‘¦ð‘¯ð‘‘" # "integer" # allow an s character to follow for pluralism
       | "ð‘•ð‘‘ð‘®ð‘¦ð‘™" | "ð‘•ð‘‘ð‘®" # "string"
       | "ð‘šð‘µð‘¤"       # "bool"

MATH_OP --> ADDITION | SUBTRACTION | DIVISION | MULTIPLICATION | MODULUS
ADDITION --> "ð‘ž ð‘•ð‘³ð‘¥ ð‘´ð‘“" VALUE "ð‘¨ð‘¯ð‘›" VALUE
SUBTRACTION --> "ð‘ž ð‘›ð‘¦ð‘“ð‘®ð‘§ð‘¯ð‘• ð‘´ð‘“" VALUE "ð‘¨ð‘¯ð‘›" VALUE
DIVISION --> "ð‘ž ð‘’ð‘¢ð‘´ð‘–ð‘§ð‘¯ð‘‘ ð‘´ð‘“" VALUE "ð‘¨ð‘¯ð‘›" VALUE
MULTIPLICATION --> "ð‘ž ð‘ð‘®ð‘©ð‘›ð‘³ð‘’ð‘‘ ð‘´ð‘“" VALUE "ð‘¨ð‘¯ð‘›" VALUE
MODULUS --> "ð‘ž ð‘¥ð‘©ð‘›ð‘µð‘¤ð‘³ð‘• ð‘´ð‘“" VALUE "ð‘¨ð‘¯ð‘›" VALUE

IDENTIFIER --> "Â·" NAME    # Variables prefixed with interpunct (e.g., "Â·ð‘©")
VARIABLE --> IDENTIFIER "ð‘¦ð‘Ÿ ð‘©" TYPE
PUT --> "ð‘ð‘³ð‘‘" VALUE "ð‘¦ð‘¯ð‘‘ð‘´" VARIABLE

CONDITION --> ANDCOND | ORCOND | EQUALITYCOND | BOOL
ANDCOND --> "ð‘šð‘´ð‘”" CONDITION ", ð‘¨ð‘¯ð‘›" CONDITION
ORCOND  --> "ð‘²ð‘žð‘»" CONDITION ", ð‘¹" CONDITION
EQUALITYCOND --> CONDITION "ð‘¦ð‘Ÿ" ("ð‘¯ð‘ªð‘‘"?)
  (
      "ð‘°ð‘’ð‘¢ð‘©ð‘¤ ð‘‘ð‘´" CONDITION
    | "ð‘ž ð‘¤ð‘§ð‘•ð‘» ð‘´ð‘“" CONDITION
    | "ð‘ž ð‘œð‘®ð‘±ð‘‘ð‘» ð‘´ð‘“" CONDITION
  )

IF --> "ð‘¦ð‘“" CONDITION "ð‘žð‘§ð‘¯" STATEMENT 

DISPLAY   --> "ð‘›ð‘¦ð‘•ð‘ð‘¤ð‘²" VALUE  # Output
RECEIVE   --> "ð‘ž ð‘®ð‘©ð‘•ð‘°ð‘ð‘›" # Input

STATEMENTS --> (STATEMENT ".")+
STATEMENT  --> VARIABLE | IF | COMMENT | PUT | GOTO
              | DISPLAY | RECEIVE | LABEL

LABEL     --> "ð‘ð‘»ð‘•" IDENTIFIER
GOTO      --> "ð‘•ð‘¦ð‘™" IDENTIFIER

COMMENT    --> "â€¹" CONTENT "â€º"
